(日本奧運城市) 東京一日新增8宗「武漢肺炎」確診

【武漢肺炎分布圖】東京失控！司機餐會10人確診、日本激增至338例 《蘋果》速報掌握全球
34分鐘

日本厚生勞動省今下午宣布，鑽石公主號新增67例，其中38人無症狀，全船確診者累計已285例；東京新增8例，這8人當中有7人與前天確診的東京計程車司機有關；今晚名古屋再增1人確診，是昨天名古屋確診男子的妻子。埃及周五（14日，台灣今凌晨）「淪陷」，該國首見武漢肺炎確診病例，這也是非洲的首例。

(binc) 日本政府不斷打壓AV界 , 主要為了2020年東京奧運

今年奧運搞得成就準備全球大爆發都得喇

一撚早封關
4月解封咪得囉on99唉

今年東京奧運搞得成
好多國家可能選擇放棄參加

搞唔成會唔見好多錢,到時日本經濟一定再創新低.可能會100對到10k都唔定.

唉

8個有其中1個曾經喺繁忙時間迫地鐵就玩完

押後得唔得, 如果日本社區大爆發邊個旅客敢去

唔通真係世界末日

奶共嘅後果

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

奶共唔撚付出代價 仲武漢加油 好快要叫日本加油架啦

一定有啦

之前已經有一個啦

香港人好彩起碼有awareness 見過沙士怕黑驚死
日本。。。。

其中一個40幾歲上班族
病發期間搭過新幹線

日本冇救
亞洲得返韓國台灣有未來

CDC話一個可以傳6個
6個變36個 36個變216個

尋日公布個的士司機
1個傳左7個

嘩屌 CDC都低估左
睇黎14日之後 日本應該爆得多過支那公佈個數
首相可以下台了

日本搵老美幫手

唔使諗啦東京奧運一定收皮